又到冷氣機滴水既季節

行到邊滴到邊 濕撚哂

蚊患 甲由 老鼠 冷氣機滴水
夏天正垃圾

仲有啲咕咕咕

咕咕咕

以前屋企全部都係咁 不過今年老母揾鳩曬

塞喉

仲有d蟬聲